住喺隔離屋30年嘅鄰居走咗

雖然唔熟，但每次見到都會打個招呼，一齊搭lift會噓寒問暖，覺得好唏噓

生死有命

有冇巴打都試過類似經歷

舊既唔去，新既點嚟

住邊

歲月不饒人
一諗起自己個年齡
double就係老豆老母嘅年齡
就感到可悲
原來人生已經走過1/4

欣榮花園228號

其實可能已經1/3

隔離個學生妹都變阿嬋了

早死早超生，係好事黎

隔離屋個老公走左
感覺佢sad一排之後
個生活仲多姿多彩左
之前無咩人去佢屋企
而家日日打牌好撚嘈

應該無咁長命

佢睇住樓主，你由細佬變成大人，都一樣咁唏噓！
歲月嘅野係咁㗎啦！

本身隔離佢係獨居老人嚟，幾好人，依家唔知間屋俾佢仔女定點

以前對面屋有個婆婆睇住我哋幾兄弟姊妹大
雖然唔熟 但出出入入都會打招呼
早兩三年佢都走咗了
直到而家佢地屋企人都仲有打下招呼傾一兩句

至少你仲見到佢屋企人

對面屋個姐姐都仲係姐姐樣
不過真實年齡應該好撚老
我中三佢已經做緊OL
讀完U 佢就多左個老豆同個BB 女

佢個新老豆同佢生咗BB女?

老公